[近7成人贊成減單程證] 贊唔贊成下年立會選舉=收回單程證審批權公投

每日150個單程證所衍生嘅各種人口、住屋、醫療、環境等多項問題其實自15/16年開始多人討論，前年17年民調已經近70%人支持收回單程證審批權，過半受訪者認同新移民分薄本地資源
泛民班政工作者如果識做就應該下年香港仲有立法會選舉做變相公投，咁收回審批權成個民意就會更加清晰更加大( 雖然咁樣有風險同埋都幾肯定班泛民唔咁做……
贊成不過班泛民肯做先算
反對

區議會都應該咁做！

卜街政府幾時做野
一睇就知香港醫療就爆啦